[發夢] 噴霧式膠布切洋蔥

全能嘅連登仔
我對洋蔥好敏感，每次切洋蔥除咗洗眼淚，仲會周身痕出疹，如果我事先用噴霧式膠布，整一層防水，再包保鮮紙同帶手套，可唔可以保護到皮膚呀

噴落個眼球度應該ok